窮人恩物 屯門那有2百萬咁抵盤 菁雋展銷首三小時暫收1票

【13:55】
「龍床盤」菁雋今日上午11時開始接受認購登記，現場消息指，首三小時暫收1票。駐場代理直言，「咁x貴，之前吹200萬內，吹低開高」，嚇窒買家。

以貴絕屯門區登場的「龍床盤」菁雋昨日開價後，今日隨即收票。中午12時許，菁雋設於屯門建豐街悅品酒店的展銷廳，記者現場所見，只有大批地產代理撈客，甚少客人入內了解樓盤資訊。看來就算入票金額僅5萬元，較其他新盤約10萬元少一半，都未能刺激買家入票。

全張價單平均呎價高達1.69萬元，成為屯門史上最貴新盤。首張價單共73伙，售價285萬至928.8萬元，呎價13,452元至22,327元。最平單位為8樓32室，實用面積131方呎，價單價285萬元。

3小時一張速度

買嗰個都幾有guts

73伙
3個鐘開到一張單
1日就開到8張單
唔駛10日就賣晒啦

邊個會買呀

收票咋
之前d盤收爆票都賣唔出

入票 <> 買
可能係某合作伙伴當係撐場咁入票，但唔會揀樓成交。

可能係做媒

你肯定個個唔係媒？

如果我啲錢多到洗唔晒都可能會買間
久唔久當酒店住返晚

之後又有新聞話人家三口買左131呎果個單位

直接住酒店唔好？

幾ON9既人先講得出用200 萬買間酒店房久唔久住下
以為比完樓價就冇支出?

本身果位都唔係特別近西鐵站

俾得起呢個價唔應該買呢個Size嘅單位

中X董事經理：
營業總監0223：

：喂，大家籌5皮野撐下場先啦
：上個月份糧都未夠我食老麥啊，點籌啊
：屌，話撚左你無質素，隔離UA咪有得借攞
：上星期弦海借盡左啦，而家人地毛都唔借
：妖，咁你番黎做乜撚野啊，屌你。番屋企打飛機啦

：

仲要自己/搵人打理

係做媒就不會一張咁少啦

131 呎

如果入空頭支票會點

係285萬

好撚尷尬

真心問
有一千萬點解唔買比華利山
雖然風水好似麻麻
但起碼都係獨立屋掛

犯法

咁平時去住下四季仲好，仲有人服侍，洗乜益發展商

前設係啲錢多到洗唔晒 樓價都唔在意
在意後面啲洗費 幾on9先講得出

又要book位置又唔係果到 200萬買個方便 ok啦

cls

入票不嬲鳩開張無效支票/AA代開

點解唔可以住下依度又住下四季

20萬可以考慮

有無論點對駁呀 唔好咁肉酸啦

1500一蚊有黃金海岸住
2球可以住幾多晚

係呀，就多錢多到洗唔哂，就係鍾意個度夠隔涉同夠洗下麻，明架喇

咁講真, 如果前設係無限金錢既
做埋D幾on9既事都得既 不過係唔實際姐

有錢的確可以任性 可惜我無

果條友住左入去 隔離左右都無人都幾恐怖

你咁ON9 我真係唔到駁
人無恥便無敵
你唔駛覆我, 你覆下其他人啦
好想睇你繼續撐

唔住又可以賣返 分分鐘有錢賺不過
租比人就唔會啦反正咁有錢

人地大撚把錢呀, 買哂咁多間當皇宮咁玩都得呀

又唔洗去到無限既 有幾憶都夠玩

劏到咁既樣，主力都唔知可以打幾多幅
無得打通買曬黎做斂房或者骨灰場算啦

駁唔到定唔到駁
我唔覆其他人都覆你啦 你最早衝出黎

100尺比狗住都嫌細啦

【未見皇帝入飛】龍床盤菁雋睇樓反應冷清 首3小時暫收3票 (14:47)

文章日期：2018年11月29日

第四季新盤市場遇冷鋒，內房佳源（2768）及「舖王」鄧成波家族持有的「龍牀盤」屯門菁雋，昨日公布以平均實呎16,937元首推73伙，屬貴絕屯門新盤水平；據項目位處屯門的展銷廳現場代理消息指，今日上午11時開始收票，但睇樓和入票反應甚冷清，首三小時暫僅收約3票。

龍床盤首批最細實用131方呎開放式單位，入場費285萬元，實呎高達21,756元，媲美市區新盤呎價。

急升3倍

到最後咪又賣晒

幾ON9 既人先講得出會用200萬買間酒店房住下?
我唸唔到.

唔係話有冇洗費或在意支出, 而係咁有錢既人都會久唔久入去間狗屋度住 ?
如果係我就認左ON9 仔就算數啦. 仲撐乜鳩, 正一窮撚思維.

128果隻則全部落2M即刻無晒, 唔減價難D

留名等睇ＯＮ９仔出黎死撐

最後實係賣晒 結果有錢買比你話係窮人思維
無錢買既先係有錢人

即管睇下點樣最後賣哂

好強既購買力回流

你好似冇正面回我喎 ?

我係用你既前設出發架啦, 有錢多到洗唔哂嘛.
定係你想再update你個前設係"當"一個on9仔突然有錢洗唔哂呀

最後賣唔賣哂都唔撚關你事啦, 傻仔.
人地買左都唔會咁on9 話當酒店房住咁撚寒酸啦, 而家係challenge你呢份叻唔切又以為自己好有point 既口才呀

乜唔係話抽唔中居屋既人會回流番去私人市場咩? 人呢

呢間野
酒店，炮房都唔惦

酒店張2人大床 都 懷疑塞唔入

呢D post 都有ON9 你出黎比人撚狗咁撚
o係office 都忍唔住笑出聲

打錯字, 一陣又比小學雞on9仔捉我錯處

擺左QUEEN SIZE岩岩好開到廁所門+屋門

有冇段新聞？想睇下

285萬131呎.
我寧願買村屋好過.

好似話係新婚夫婦預埋生仔

唔係真係現成一家三口

你有幾有錢呀 點解你肯定有錢人唔會咁諗同埋有錢人都可以有唔同既諗法 包括我話當酒店住依種諗法

我諗起我係日本住過一間旅館就類似係咁

身後面已經係門

自己友都扮唔落
入票話俾人知自己on9咩

所以咪話你個前設好野囉, 自己假設哂所有野呀嘛.
真係有錢人會入黎狗屋住? 自己唸啦, 我唔想駁啦

而家等你再定義下咩叫做"有錢到洗唔哂囉". 不過你上面話幾億就夠, 又睇下你點兜囉..

最鐘意睇你撐, 柒完再柒的視覺享受

好撚尷尬
得一個人任揀都話唔岩

但上面有人仲聲大大話用200萬買間酒店房久唔久去住下, 好威威呀.
根本上有錢既都唔會買呢d 濕鳩房, 更何況入去住, 係傻仔先懶醒 咪睇下佢點撐 , 過癮

我都覺得好過癮
講埋d on9 論點出黎仲問人點解唔駁佢
好撚有娛樂性

有錢人係唔會住狗屋 不過方便到佢買黎住1日半日真係無問題
不如你講返憑咩覺得有錢人要跟住你個諗法啦 點解窮人思維係由係你黎介定 成個選舉主任咁

d錢多到細唔晒更加唔會買蚊型樓啦，當人傻既咩

居屋抽完
肛衰好快回流私人市場
下星期鞭你班淡淡屍

有需求就有價值架啦 佢咪係入去住左果個囉

3.65年

我都係覺得有娛樂性先一路覆
好好笑 快啲黎圍我

北歐監倉

比多少少錢 出番港島區做上等人

全部新樓你都覺得買既係傻架啦
咪又係賣晒

乜有錢人跟我個唸法咩? 我又唔覺喎, 我剩係知就算唔係有錢人都覺得你當酒店住依個唸法係on柒鳩呀, 明未呀 ?

定你又想假設你係有埋有錢人果種思維呢

個位咁撚屌腳，有錢都唔係咁任性。

有排bin

有錢人可以有唔同諗法 我既係其中一種
你係否定依種諗法呀 憑咩呀 自以為高高在上 仲問人明未

屌那星 用美的電器 示範單位係現樓 睇圖都FEEL到用料有幾鳩
賣22000

認真，可能你深信凡事咩都有可能發生，可能誠哥都會去ssp公廁痾屎，但諗深一層，其實真係無可能會發生囉。
哩個盤除左131尺開放式，仲有一房，兩房，要做酒店，都唔會買開放式，更何況有錢人想渡假不如買別墅，唔駛同普羅大眾一齊逼部死人𨋢

你係自以為有POINT但又一路死撐先攪笑.
前幾頁咪好威威既, 叫人用理據駁你嘛, 點解而家變左做傻仔俾人圍啦?

咁掉返轉問 既然無賣點最後個盤會無人買 變死城？

有錢人當然都有on9 仔啦 , 而家係話你思想on9 je..
on9仔一定唔會有錢, 你係屬於呢一種而已, 留意番

有邊個新盤連登仔話抵買？
又有邊個新盤賣唔晒？
有無point現實答左你啦

哩d劏房盤賣點就係銀碼細，4球樓下易借到錢易上車，簡單黎講就係啱窮人上車
不過佢賣到2.85m，租務回報都唔吸引，發展商開價太進取了，其實唔會賣唔出，賣唔出就會推出優惠吸客 勸你思想唔好太兩極化

錢多到洗唔哂笑
我拎200萬 俾個乞衣 至少都會同我講句多謝

俾200萬買舊垃圾 附送 連登仔都笑鳩你on9仔

你自己諗吓係咪on9無撚腦呀

同你之前死撐D 野有咩關係?
唔好轉話題啦
想睇你繼續撐

樓市回落，但內地發展商仍然積極推盤，由內房商佳源（2768）及「舖王」鄧成波持有的「龍床盤」屯門菁雋，今日已上載樓書，項目共設356伙，277個開放式單位實用128至178方呎；一房實用227至247方呎，設36伙；另36個兩房單位實用365至378方呎，另有7個實用358至763方呎的三房及連天台單位。

項目每層設有29伙，最細面積只有128方呎的開放式單位為市場焦點所在，料為一手新例後面積最細的新盤單位，該類單位設於標準樓每層31室，未計浴室位置，起居室連開放式廚房長約10呎9寸，闊約8呎1寸，即只有約88方呎，而整個單位亦有是開放式廚房及浴室洗手盤位置設有窗戶。另項目3、5樓便設有安老中心。樓盤預計2019年9月落成。單位主要選用飛歌品牌的廚配套家電，而空調則選用中國名牌美的。

好好奇358呎點間3房

個位唔近輕鐵站
要行10分鐘到
繁忙時間可能上到614/614p/K車
幾多野食
總結：比地產商住埋我個份

都幾有趣

但呢個POST D 人撚緊狗
唔得閒討論住

佢個輕鐵站咪同御半山同一個囉
到時齊齊等輕鐵
同是天涯淪落人

喂呀
夠啦 個乜鳩熨斗收聲啦 搞到個post好撚低質
講埋D on9言論真係得啖笑

村屋難上會，但點都好過131呎

唔緊要
上到樓就得

仆街…之前超收幾倍一半都賣唔到
呢個盤連票都收唔到

蟹貨重地

一梯31伙？
和諧式居屋先16伙
31伙搭𨋢要點爭法

如果d錢多到駛唔晒，我又好中意呢個盤既質素同位置適合我當酒店用的話...

我會選擇買呢個盤最大果個則囉

D agent 好少咁唔比面 做勢都費事

咁又唔洗10分鐘 岩燈既話5分鐘都到輕鐵站
行去巴士站搭巴士出九龍都唔算遠
野食都愈開愈多
不過呎價太唔合理
唔合理到有無限錢都唔會買黎久唔久住下

附近好似仲有空地起緊樓
齊齊蟹

笑撚左笑撚埋右

屌你開個咁既價.
都好唔比面agent
白做開唔到單

睇返啲則，應該係篇文有問題
連天台果堆單位，有啲係得一間房
而真正三房連天台得三個單位

錢多到洗唔哂會睇呢d樓...........
我不如去掃哂比華利山，一排咁買哂，何其壯觀呀

好啦 太多人我唔夠打啦 我知錯 希望你地原諒我啦 有緣下一個post再見

有咩酒店得131呎?

之前係威係勢
又話唔覆其他人都要覆我
好似你咁ON9既人真係好難搵
撐多一陣先走啦屌你老母

票=/=支票
買樓要用本票，要去銀行買
唔會有空頭

個到仲要近4B區
夜晚唔係打交就開片

入世未深，可能連咩係本票都未知

錢多嘅唔會買咁細，錢少嘅買唔起，高不成低不就

而家啲新盤唔係賣得1成咩, 點解樓上話賣得晒???
平行時空???

100萬 咪 買間炮房

真係有興趣睇下示範單位 睇下個設計師點撚樣舞

一千萬買到嗎？

可能遲D投票果時就會爆：
屯門菁雋131呎單位1屋3姓11選民

媒就入多幾張啦，當你500請條友入
10個都係5000姐，成2M一間，唔係請唔起呀

結論係
咁樣講得肯定係窮撚未見過世面
是但有間私樓就當豪宅當酒店咁住
錢多到洗唔哂嘅話
仲要住埋呢啲蚊型單位委屈自己
係咪住開劏房 驚太大間屋會住唔慣

長租酒店都平過佢啦
重包執房
買嘅都弱撚智

包執房包水電煤

一早就用呢個論據ko 條小學雞囉, 點知條友以為自己仲係有point, 問番你點知有錢人唔會咁唸, 真係笑撚死人, 柒過關家姐系列

而家係笑鳩你有呢個on9 思維呀仲係度串柒柒話咩前設係點點點呀, 蠢豬

買嗰個就係老細自己

普通票都得啦 洗咩下下本票

唔開貴啲 邊有減價位 之後減價咪好似發展商皇恩浩蕩囉

準備出世了

唔好話有錢人
住開正常私樓都唔會想買呢啲監倉盤當酒店住

用來做一樓一點睇

得百幾尺如果有朋友上嚟真係柒到唔敢開門

搵人訪問下果條友

一入屋要坐床

屌你老味

買完會唔會冇晒朋友

酒店仲包哂水電煤管理費wifi傢私清潔保安

日日有茶包咖啡，雖然曳啲
有專人送餐
買埋外賣都得

個垃圾重話參考學生宿舍
唔見佢一皮租一個sem 畀學生

痴線

依家都冇人買
老實講如果大跌市
呢啲細過200尺嘅樓
會唔會跌到50萬都冇

我建議睇下YouTube 杜汶澤去台灣個節目
人地兩個人住緊好似600呎
話即將生個仔驚太細換夠千呎屋

所以話
有錢洗唔曬一定係最少幾百呎先會叫別墅
呢啲百零呎可能會買嘅
畀隻狗同埋帶狗嗰個工人姐姐住

呢啲盤真係俾狗住都嫌細！

依家收左幾多票
賣到咁撚貴仲要用美的真係仆街到震

路過問一句
乜而家d 新盤 賣得晒咩...
係我昏迷得太耐 定係 條友訓得太耐？

買嗰個要捉去驗吓智商

佢都話如果多到洗唔哂
如果好似誠哥level既買間黎養狗都ok

【19:10】
消息指，菁雋首日共有四組客入票，共收12票，以首張價單73伙計算，未足額購。其中一組客連入六票。

99%aa

連入6票

買6間做酒店

會唔會諗住買6間然後打通晒佢。咁咪有600呎囉。

你話五十萬買個地址就得

6間有700幾呎嫁

大單位直接買grand yoho@14000
細單位lump sum細呎價貴 主力牆唔比拆

但要去屋宇署入則改動啊

入則費唔平

監倉

萬6蚊尺洗鬼買屯門

千二萬六百呎駛鬼買屯門

準備入市
1個人住撚哂成座

仲唔買黎比租租

大量購買力岩岩收工 趕緊去入票

銀碼細，三百萬現金買兩間做雙租，等租租供樓

拎黎做劏房劏返d租租

留名睇傻仔入票

近青山醫院！應該好受歡迎

人個廢柴二世祖仲要緊老豆鋪王個名就知弱智

買左呢個盤放緊好多物業

仲夠膽開啲咁既價 又爭落一街街數

請啲員工又以on鳩仔為主

連賣個盤都柒過人

屌你，三百萬買個棺材房

緊係裝返幾個太空倉呃d 傻仔瞓

呢d位租3000都有人租ge，新樓個陣

過多幾年唔知

龍床盤同置樂舊樓差30萬, 但多100呎

唔得

有冇聽過「某地產商收10000張票，凍結資產10億」
即係有10000張本票放左係地產商到，暫時無得用
用普通支票一定唔收

grand yoho 500呎賣緊700萬.
6間菁雋最少都成2000萬.

地理位置都差好遠

如果有無限金錢
廢事去到大西北急屎要搵廁所
買黎當廁所用以備不時之需

依個講法會唔會合理過買黎當酒店好多 ?

起碼聽落唔係ON9先囉

如果好似誠哥咁多錢
對隻狗狗好D 買貝沙灣啦
住呢度唔比人告虐畜都怕比報紙亂寫啦